牛角放題 大伏!

今日星期三 六點半去到都要等到七點十先有位
一坐低就比左堆最平既肉填飽你個肚

食物選擇唔算多
上菜速度尚算可以接受
但係漏單都幾嚴重
食到八點半就截單 兩個人食lvl 3要成七舊幾水

真係完全唔值 唔好去

任嗌架喎

好似前排都有個post講呢間伏